唔識做小學雞數學題……好柒

啱啱我仲認叻
而家同小學雞細佬你眼望我眼咁 好染
幫幫手 唔係以後點立威

7
上面兩個相加=下面兩個相乘
Btw,呢啲題目真係好on9
任你up乜都得

7
下圈數字相乘等於上圈數字相加

11+9 = 5x4
7+9 = 2x8
13+8 = 3x7
唔知岩唔岩﹐應該係咁掛

細佬催我了
佢話我廢柴唔識就唔好死撐

都唔知而家呢D 乜撚野數學黎
以前小學仲學緊正方型既area 點計咋

Ching唔止柒, 仲盲

個筆盒係咪可以曲上去玩

唔該巴打
啱啱細佬話我好叻有啲料到
我r爆頭皮都未諗到

係 仲有好多機關

屌你老母